"Mijn vader!"
riep ik, terwijl elke functie en elke spier ontspannen was van angst tot plezier.
"Is mijn vader inderdaad gekomen?
Hoe aardig, hoe erg aardig!
Maar waar is hij, waarom haast hij zich niet naar mij? "
